一人一套最高質港產喜劇

陰陽路

周星馳唔講

新紮師妹
到而家仲係覺得許紹雄好好笑

新喜劇之王

近代淨係記得杜文澤果堆 封殺之後基本上無喜劇睇

一個字頭的誕生

家有囍事
所有人物都設計得好獨特鮮明

西遊記之仙履奇緣

龍咁威

流氓師表

金玉滿堂

一家大晒

喜瑪拉亞星
知道實有人屌，但呢套戲好笑得黎又有意思

方中sir個sir字點寫

富貴逼人系列

飛砂風中轉

表姐你好嘢

UFO以前d戲好似流氓俠醫同救世神棍都好正，有笑位又有好多位反思

最佳拍檔系列
五福星系列

小小小警察

東成西就

國產007

十兄弟